(求助）窗口式冷氣機無風出，有時有聲有時無聲係咩事？

啱啱一開又有聲
較熱啲又無聲
由high cool轉去hi fan 都無反應